每晚既凌晨訓唔著，就會聽呢首歌。

KETCHUP 既 lovely smile